香港邊到鋪最多靚女staff

如題

譚仔

街市

暑假嘅m記

只可以講 好少靚女

去開邊間

暑假間間m記都有啲幾靚嘅學生妹

Hollister

大富豪

141

香b大廈

成個旺角 幾靚 既靚妹都有
毒撚唔出街

Apple store

而家仲係咩

利：當年又一城開第一日去過，入面真ABC

同意 幾年前就多abc 而家狗屎垃圾都做得

哩間嘢我入過幾次冇再入

sixty eight ?

銀行

Donki

你揾個黎睇下

都算

手作の店

我樓下個間豬都請...... 明明潛規則係要靚女㗎嘛